千奇唔好用水彩

法國的民權抗爭朋友呼籲大家，千奇唔好用顏料在街上投擲，會整污糟衫褲同埋護目鏡咁就乜都睇唔到喇

顏料好唔環保

用塑膠彩啦 水彩好易甩